其實勞力士點升值/保值？

現今買勞力士保值或升值款如daytona,66,黑sub等，好多時都係要用炒價先買到，咁你用炒價買，已經係比左人賺，未戴上手已經蝕左，而且二手價升值既幅度未必咁快可以追上自己用炒價買時的價值。

真正用家固然想用正價買到，但現金市場無奈要接受炒價，但對於諗住賺升值既用家黎講，係咪真係咁理想呢？

來來去去得Facebook 班友自己炒、托高姐
咁其他人見到，咪一樣抬高試下放囉。

欣賞下其他品牌既錶，未必洗帶勞。

Omega speed master moon watch
Iwc pilot , top gun
ZENITH
等等

同樓一樣
求過於供
官方每年加價，導致二手錶可以一齊升
入場費低，炒家更容易strong hold

其實個價係跟全世界

日本炒價狼過香港好撚多

日本係真係得有錢個班玩勞
普遍都係帶GS, 精工

多得香港班水客
聽都聽過 以前去日本買勞 宜家無呢支歌仔唱

其實其他錶好多都好正
我買勞係為左獎勵自己 同埋真係自用 有幾可會賣
我亦唔想有折墮到賣錶果一日出現

老實講 有一隻已經夠 性價比黎講 其他錶都唔會好差

上年買勞個時，個同事重話駛咩香港買，去歐洲買平好多喎，我同佢講，運動款有鬼貨，好彩上年年尾係AD正價買左隻綠針，現在升左好多

典型連登答案

係高登年代到而家先岩
隻綠黑十由三萬幾蚊升到十幾個.....聽佢地既話以後都無表戴架嘞